其實屌係冇用 不如入黎傾戰術同應對策略

光復香港 時代革命